【內部勢力】支那有邊幾個城市有獨立思想？

除左上海，支那仲有咩城市有獨立既傾向？
之前有張圖係講全支那既經濟，主要靠幾個城市撐起，廣東就好似係賺得最多既地方

我地面對除左係港共政權，仲有呢個仆街共產黨。我地唔係想解放中國，不過只係想黎個真正圍趙救魏

新疆，西藏唔講因為已經被打壓得好厲害

上海

廣州？廈門？

如果你講離心力同獨立傾向
基本上只有上海同廣州係濃少少
(但我覺得唔會濃得去邊)

上海
背景同我地有少少像
外國殖民年代 帶比佢地好多野
所以佢地無法好像一般中國人全盤否定
晚清西方入侵

本土吳語都受嚴重打擊
被外省人換血 問題都嚴重

唔明點解廣州咁多人當香港係敵人，明明係被支那蝦得最勁果批
廈門好似俾支那同化曬

上海最好玩

上海之前有人係紐約搞左個獨立組織，不過上海入面始終發唔起

肛門

正常

點會發得起

一有就被人捉哂去坐監

冇左上海同香港
睇支那點死

上海 福建

沿海發展城市

南京？

因為而家上海無幾多個上海人
溝淡哂
真本土上海人一直有種傲氣 好唔like d外地人 有排外情緒
係有小小似香港

冇一個城市有，最多係部分人有

西藏新疆 但依家

資訊不對等
或者淨係想做豬

福建

上海
利申有上海親戚，成日勁大聲周街屌共產黨，我都叫佢地小心啲比人聽到舉報就仆街
主要係好多外省人入去周圍屙屎吐痰，講野大大聲
其實好多上海人唔識講普通話，但而家講上海話仲會比外省佬屌

有乜辦法可以令呢班人知道香港發生緊咩事？
而家得香港一個火頭，我好希望支那有幾十個火頭呀

同香港鉛水邨一樣

福建獨立
煲大佢

大灣區